美股開户

想睇下大家用開咩app買美股
點入錢入去？直接轉美金定先入港幣後再app入面兌美金

千祈唔好SOFI，除非你打算長線投資。

驚就離岸
唔驚就牛牛Sofi 完

離岸 + 買美股？
HSBC / Citi 離岸戶口 買美股得唔得

唔炒股咪sofi

IB 啦

用緊牛牛

ib, 點開上youtube 睇啦

富途牛牛

成班用支牛

Plus 500

td ameritrade

月供係咪用sofi ？

基本上唔係短線都可以sofi，一分錢一分貨

真心問，點解要用牛牛唔用IB ？想知ib有邊方面差過牛牛？